有無人今日會去參觀膠鐵站～

有都唔使同我講
雖然上唔到去天空走廊個觀景台，不過可以喺綠化空間（香港西九龍站D出口）放下狗